9up下ok?

K

哦

Xdd

痛4

Mud

紅到痛

我笑撚左
你班廢物炒曬車

買野搽啦on9

好過你分身自問自答

系牙？

幫我買

自己買啦屌

Ching屈g

懶

咁你繼續痛

好的

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

1001 hunter

自己去心事post

Girls hunter

買啦屌

靜靜啦

No time

喂唔撚掂

藉口

我想靜靜

點解你又知佢係心事po先

可能係

我mon po的不嬲

Gooo

有冇咁橋

不嬲喎

唔好打啲on9野啦 一係直接叫春

咁巧合牙

直情

我地up咩好

是但啦

去牛女啦咁 唔好on9

我 立即 屌你老母

食咗嘢沒

你啱啱Miss左樣好好笑嘅野

乜都好啦

好
我想聽

Ng ok

我發覺我媽媽幾受你地歡迎

你咪就係個笑點

集體炒車

叫車頭哥講

伯母

集體睇你分身自言自語

快啦

55

春~~

伯母煮住家飯比我食ok?

唔喎

做咩又整估人地

班撚樣沖出嚟柒

乖啦花花

佢地杯我

唔好信佢

你係姐姐?
哥哥?

點解

買咗機票啦898

剛吃 好難食

哥哥

收皮啦咁

Ok
心淡

哥

唔可信

姐姐

好亂
我一直以為佢係小妹黎

成日講大話

要走去邊

終於可以離開香港哈哈哈哈哈！！！！！！！
都係去台中only

帶埋我走ok?
我地私奔

我們一起離開吧
哈哈哈哈哈！！！！！！！

屌台妹

台妹好正

你正啲

Peipei最正了

帶埋我

有位
請排隊

帶哂你哋去

你請

Okay

好眼訓

幾時去啊？

好肚餓

10月

食咩來

瞓啦 攬住我

垃圾⼀⼁⼃⼂⼃⼂⼃

實知係咩垃圾

銀行條隊好長 到我未？

之前都係去台北咋 未去過台中
想睇吓風景放鬆吓離開吓香港

快了

好辛苦
唔得啦
我要訓啦

Gogogo

老細番左黎

閉目養神

頹廢

Me

真係去放鬆吓 睇吓羊仔

偷拍

個到係咪會好凍

Metoo

變態佬

More

高質會員

成日形住係山上面會好凍

好頭暈
又喊完一大輪

一定會啊 睇人哋去啲相都覺得好靚

應該都秋風起 食野味

岩岩吃了 很難吃

飲多啲水補充水份

返緊工？

正面呢

好興奮 未去過

吃咗咩來

仲想去邊

垃圾飯
現在想嘔

詩姐

我去五日啊 其實仲有咩地方好去

我家要諗一陣食咩

點解要手多睇舊信息

係屋企

犯賤

舊訊息應該刪走再沒留憑證

如果鍾意影相可以去東海大學
嗰度都好靚
仲有高地濕地 但最好包車去會好啲
的士好貴

刪得未

排完隊？

沙律？

有啲貴 好似

有得玩？
好想快撚啲唔洗返工

肥葉唔夠飽

應該會去濕地 好靚

ok

果然快了

做到

但記得去之前睇定天氣先決定邊日去
我試過去嗰日就打風 去到濕地個天黑到仆街又超大風 無落到去影相 好後悔

當然啦

In花狗 i trust

佢本人嚟

不用上班嗎？

真係要check清楚天氣先去

點解佢個陣咁sweet

過去了

不要

聽日踩4日

個陣還個陣

刪啦乖豬

開始

頹埋今日

如果依家都咁sweet就好

無咁多如果

佢連背影殺手都做唔到

咁食飯啦

我先係真垃圾

Agger

由我做個垃圾

小妹可以加入？

我都未 但聽朋友講唔平
有機會我都會想試

好啦 唱正調 唔同你爭

Sure

真

噢噢

長留戀於你家

你有jerjer

Ok thanks

聽日準備去旅行 有咩要準備？

準備好心情

你岩 不過有啲難度

去休息下

帶埋我去

去個旅行係開心 但工作上既麻煩同家庭上既問題真心令我好難完全放鬆去玩

ok聽日機場見 真心有房俾多個人訓

姐姐？

妹妹得唔得？

可能係哥哥

就係要遠離煩囂 返到黎再算啦

弟弟

人大了 開心都想哭

開心地哭

男的也好

似了

錫我

格劍

唔夠佢嚟

你太軟？

Gay test pass
照錫啦

練硬佢先有女朋友㗎

9up吧我沒有辦法

個心可以點練 想學

的確係嘅...

可能佢仲中意我呢

若我心似鐵石然後遇上你
天崩地陷 已不足為奇

傷得夠深夠痛 自然會硬

唔好咁多幻想吧 寶貝

仲感動緊你終於聽到 但下一句你就...

hi
冗員

i am

好飽

食咩

知道

坦仔

有野做醒曬

仲忙緊？

還好

我可以喎

加油

等你同我一齊食

知道 我唔會放棄自己嫁！

感動

一夜訓少少就頭痛
我正一垃圾黎

係

摸頭

成個頭送比你 每星要摸幾次

今晚早返啲 早起係辛苦既

無左個頭又唔好 你會死

想見薯皮bb算唔算興趣

好似未試過真正通宵
好多時就算晏訓左
都係7點度起身

唔好撩我啦
怕羞嫁

公敵

教你撩女仔

我用唔着

上堂好悶

今鋪大獲了 尋晚睇完波訓到而家先起身

生理時鐘形成了啦寶寶
好多返office既人都好易咁樣

歪大鑊

咁渣

坐多陣先 吹水

呢排同你地傾計
搶1001
都比以前晏訓左

早晨

午安

以前係23:30？

差唔多
基本上唔過12點半

好早啊寶 但唔咁早又真係會唔夠訓
你又住得遠要早起

死就死啦

唔准人死架呢度

係檸檬

習慣左借

我地幾時自私見

唔比你食

講時間地址我去偷睇你地

咁就好了！快點好起來

唔好拒絕我啦

咁唔爭在一齊去

ok

再撩下我啊

知道象象

望下你已經心滿意足

你慢慢佔據緊我個心

情歌王

但我都想望下你

Join

大膽到

但係係無辦法
唉 寶

皮妹

你想呢

你地吸引力太大
掛住陪你地傾計
唔想訓覺

望我

好多絲打撩我啊

魅力沒法擋

個個都撩你 你太可愛

望到實

好耐無摸你頭仔

低調啲ok

無喇你可愛開 走唔返型格路線sosad

摸摸

泡泡提子啊

yes

係定啦

走啦
搞串哂個party

駁五刀

你個靚女同學呢？ 喺旁邊？

泡泡唔歡迎我啦

一陣佢喊

已經喊左

介紹比我

要喊嗰個係我

叫佢介紹

你又好似真喎清

我係度阻到泡泡溝女
我走囉

我冇心嫁泡泡

挽留

我對唔字泡泡

同佢道歉未

道左
佢仲嬲嬲我

你都溝哂我溝咩

佢好大方 好快無事

完全睇唔出

溝佢

泡泡啊
對唔字

泡泡憎左我啦

我配佢唔起

我走先 你慢慢

知咩事啦

認錯人？

沒有

你試下受佢牛

試下氹下佢啦

比個理由我

冇

盡量啦
我平時只係識氹絲打

代我氹佢地ok?

大家可唔可以幫幫me

How

你唔自己黎?
一振又話我溝曬啲絲打

自己的事自己做

可以

講笑

教佢

點教?
教佢flirt女?
我天生係咁講野嫁喎

分啲糖分比佢

等佢出現先啦

剪短

依家幾長 面型？

好

留長

長頭髮

因為你呢句一於留長啦

越長越好

我幫你洗吹

你應該幫皮皮

就剪短啦

唔係我幫佢咩？
佢而家嬲左我
唔理我

請相親相愛

要睇頭型

鏟青啦
易打理

佢肯定同我唱反調

支持

不可不可

剪短係一條不歸路

頭型更加唔識形容喎

咁sweet

但好爽

係 所以冇留過長頭髮

佢不嬲都係暖王

去到咁上下就會想留返長

咩啊 我依家有時會唱正調架

55-.—

自貼

屌你牙

Pm me

Qq

信了

下話

中長

無咩？

即係去到咩位

一早就知

有掛

要拍下嗎？

過膊多啲
我而加都係keep住呢個長度
不過諗住去剪短多小小

圖？

想meet

Pm唔到

你個野壞咗喎

This good wor I think

係 唔知拎去邊到整好

想剪嗎

M記

頭先去完 話唔幫毒撚整

我幫你整啦

我幫你

又好

嘩
佢好受歡迎啊

唔好呃毒撚

點解我唔覺

Give me 你個野

你啲答案咁偏心

邊到等

驚比你呃

你屋企樓下

Ok 不見不散

Okay but me so hungry now

Go eat

乜牙

Need 補習

唔得？

補到幾點

捉你陪我過生日

是但

駁5到

幾時

你地都要望

好型妹薯皮

我以前好中意影裝b相
成日影型格風
搽黑/紫 唇膏

我同我個fd講我想行型格風
佢話我咁on9行唔到

我而家行暖男風
係度學野中

我可以

Yes 我都覺

駁唔到

行下on9風可能可以出到位

我幫你打扮 化妝

End lesson

而家搶生意走暖男路線

Now

hi

有無玩fifa啊a巴

no

柔順係得焗油喳啵

都得應該

望！

bb

去vv玩電話

唔忙咩？
呢段時間炒好勁喎

就收鋪喇寶寶

係喎
miss you so much

真嫁 ？

完全唔想慶生 今年

做咩

冇野

點解
今年有我地陪你過

應該會好掛住佢

掛住我

周ed

抱抱

好得意

隻八哥好正

送比我ok?

Okayokay

好 抱抱

好靚... 畫比我

9 up 炸
唔倒係米

鍾意狗狗

淨係狗仔？

右下

八哥b

呢個係啊bob啊

我又要

好膠

阿boo 阿布 唔係阿bob

好ya

屌你老毛 畫我

邊鳩個嚟

畫我啦

你個到淨係印貼紙？

笑什麼

畫啦
然後比圖我睇

好好笑
而家係街
比我深呼吸冷靜下

有咩分別 都係你印完再擺過去

唔小心中左我笑點
唔好迫我

好似

屌你毛毛
我番屋企先細睇

笑點係咩

春春春春春春春春春春春春

去撚咗邊

比我冷靜下先

點整耳環
咩款

屌 咩樣

好攰 啱啱訓醒

我振番黎

又去冰蒲嚟

振咩

朝早趕去釜山站搭車
返到黎帶住兩隻野食飯跟住check in
跟住返屋企訓左

Frd?定親戚
同唔啱人去旅行真係會好煩

冇人會明我

秋秋秋秋秋

講完咪明

你唔會明
on9嘅人笑點特別低

凍呀

我笑點都好低..講嚟比我笑吓

哈哈哈哈哈哈哈哈

佢哋嚟探你？

蝦蝦蝦

講唔到

歪

19耳環

佢地嚟旅行

而家避開毛毛啲圖

幾時走啊佢哋

多唔多人買

好靚

小妹新人

樓豬

樓豬點解呀

嘻

識你？

好耐不見

原來咁嘅樣

我係未來人 識

俾我屌

扮咩未見過我

我都覺

比我周到了

佢隻獨角獸

屌

6000蚊

你拎去慈善義賣好過

不算耐

星期一

點解識？

好快啫

有一晚
你醉醉哋 我...

笑4

我都仲用緊ip 6s
咁啲貨點算

最慘係聽日返1-7跟住仆出去搵佢地

點

佢哋想你帶佢哋周圍去啊？

我送你返屋企

下次唔好出咁多

跟住？

你戴埋我個份

你條仆街嘔撚咗落我到

賣貼紙幾好啊 唔怕過時

係呀 講又唔識講 又要求多多

振吓夫綱先啦

傻豬來

得意

賣其他野

認同！！八哥！！

對住佢地做唔到

除左膊頭位置怪怪地之外 樣ok

diu

係咪人流小啊

Sosad毛毛

你識啲咩

啲八哥個樣好9下9下咁好搞野
husky都好正 好想樣返隻...不過會搞到屋企勁亂

唔知

我認真覺得 地點唔係好岩賣呢啲野
雖然係好得意 但嗰個商場我平時去都係食野 好少買野 但可能係因為我好少時間會去嗰度「行街」
唔係話你既產品唔吸引 但做生意除左產品之外仲有宣傳同埋地點啊呢啲都好重要

同埋你有無諗過去下依家好興既乜乜市集擺下攤檔咁？ 我覺得都係一個平台去比人買又好 當比人知多啲又好 咁如果有人鍾意你又可以同佢講 其實我地平時有固定寄賣點 有空經過可以再去睇
同埋又可以聽多啲人既意見

多謝 幾時可以取貨 我日日都經過咁濟

去擺吓其他地方啦
D2 葵廣 而加旺角最新個商場都有間類似格仔鋪嘅嘢
我覺得會去多啲貨

好得意 八哥樣好蠢
不過八哥好大狗味 唔係都想養
哥雞都好鍾意

下次入貨真係唔好一下子入太多 寧願加單又唔好整太多蝕左

我覺得可以睇對下你target係咩
如果係情侶 可以向禮物個方便諗下

會擺格仔鋪？ 我覺得葵芳其實幾好
人流都多 不過你要ig個啲
做多啲宣傳會仲好

整返個ig啦 係咁follow人 like人post
宣傳下
好多ig shop都係咁彈起

葵芳近我

同埋旺中雖然比人話mk 但係嗰度係多格仔鋪
啲人又真係會行格仔鋪
以我留意好似都唔算話好多格仔賣貼紙
但貼紙係好易有女仔鍾意 你依家幾蚊張其實個價錢係okay
我覺得轉下地點會好啲

葵廣一到星期六日 多人到爆

好啊 謝毛毛

我張八哥呢

葉會唔會經

Yes 真係好多

女仔係幾多人會喜歡行格仔鋪

巧遠

送哂俾我地

賣Uv膠飾物？

葵廣旺中包你有生意
其實可以諗埋西九
個到好多中小學生 應該都賣得吓

而加太多ig shop啦 飽和哂

係了

Agger 我都覺得係依家個地點問題

葵廣其實幾好
多學生行
但係好多格仔鋪
會連續幾間都係格仔鋪咁
我前幾日行先見到有一間招租
最平大約$250-300都有一格
不過個位 可能差啲

貼紙幾好
一啲夾既耳環都ok

買follower啦 好平
Or 你去follow 返人地ig shop d follower
加多啲####

Follow多啲人 等人地follow你
同埋整靚少少啲相 post啲產品上去 吸引下人地follow
打埋固定寄賣點地址
得閒搞下giveaway 引人tag啲朋友入去睇 而你成本只係少少貼紙

另外tee覺得有啲難賣 如果係既 可以整純色tee加一粒公仔（動物又好野食又好咩都好）喺胸口前 其實會幾易接受 如果想吸引埋文青 咪啲圖案文青啲囉

學生

叫皮妹幫你拎埋

但又想搞下生意仔咁？

Tee成本都高

睇你咩貼紙啦
我咁大個人都會買啲嚟整schedule book
同埋鐘意八哥b就算無用都會想買
至於target就中小學生啦 點都佢哋會買嚟用多啲

屌你不嬲都好正常

問下毛毛

揾我

啲貼紙除左公仔
你可以設計一啲特別啲
例如「Birthday」 「放假啦」
呢類 貼落schedule book
我以前會淘寶買呢啲

有冇圖睇下？

Tee成本比起貼紙一定貴
但利潤都相對高
賣一件衫利潤=好多張貼紙了

毛毛

Exact7ly
Schedule book
同鍾意八哥無用都想買

唔驚啦

除非毛毛ig shop 搞得起類似團購咁
一整整10-20件
如果整得3-5件 未必有人肯整

咁多哥哥姐姐傾大茶飯
我都係走先

仲有我

一齊幫下毛毛

呢度我最後生

噢 加油

都係 相對煩啲貴啲

挽

質量>>>>>質素

唔緊要
齊助毛毛
集氣

下場呢

我以前會買好多呢啲貼紙
仲有可以整啲表情樣
整下節日貼紙

你最on9

抄咗你牌

Agguu

明哂

ching好得閒

你好忙咩？

得你忙到唔覆我

咁我咩樣

夠鐘做尖

粗大隻d俾你睇嘛

大隻仔

你都真

又想人讚你高大靚仔

佢嬲左我

真咩

應該大嘅地方唔識大

我心中最美的

好啦原諒你

我都會啊

好似因為溝曬佢啲女
佢已經唔理我啦

我都嬲你 唔話我知笑咩

我講左你都唔會明

笑我bb蠢？

係我on9仔先會笑

胸嗎？

眼

大眼仔

咩叫唔識大

Ok睇錯咗

想要鐘哥哥對眼

你以為有佢對眼就溝得到女牙 天真

呀呀呀

瞓醒未

屌你老泡

做乜咸了

覺得自己係傻仔

你係

放心 你都係

講得岩既意思

叻叻

你傻過我好多

點得出呢個結論
擺明你傻d

謝謝

deep-cleansing 再敷塊靚mask
牛b死了

成日聽你講護膚 好比心機

嘩嘩嘩 巴打都咁勤力？？

唔做唔得
本身已經柒

冇計天生唔靚仔

你唔係揾鐘哥哥咩

乜野黎

台柱都唔識

應該記得記得記得陪住你

頭先都聽緊
小背心把聲幾正

揾你ok?

真係毒一定唔會咁勤力！

！！！！

教我

真詩

晚安

你貢型唔使啦

你又識人

真假?

真毒
全感情台惟一玩緊lol

但之前聽你講 你護膚係去印？
我都想求去印方法

咪係

我又醒又叻又靚 sor

?

點樣可以洗走一啲記憶

我毛囊炎番發先認真食a酸
順手搞埋暗瘡同印
唔怕負作用其實a酸係幾好
利申 已抑鬱

想識了

放自己入洗衣機

識左啦已經

！

係咁易就好

比個腦我

送比你 幫我清理一下

我柒

...

自戀到

名？

其實可能唔食 都會有

唔鑽牛角尖
睇開d已經差好遠

睇我咁懶就知啦

。。。

唔洗睇lastseen都知佢已讀不回自己

有料到先會自戀

又話有幾句傾

其實我睇得好清 係我自己固執咩都聽唔入耳姐
可能之後會好啲

有啊 佢已讀再搵 覆我 再已讀再搵
痴線嫁我

已讀兩次 真係極限
心都淡

你真係痴線

28u free ng free

明唒

Eat?

Ching cow 4girl

爛面嗰期連學都唔想番

搞到自己咁卑微

矛盾ü

Ok

其實已經佢唔覆我都唔緊要 等自己快啲慣死心姐

我無心已讀㗎
但係我知自己要忍痛放手

咁快d chur佢

不了

hv who

call g

我的確卑微嘛
其實我自卑到不行
咩都覺得自己差

絕了

Boysssssss

Bring me ok?

可唔可以照覆我
唔放手好冇

泡？

已經唔俾自己再咁上心
要覆一早覆左你喇係咪先

btw 真係唔明點解有d 人會已讀完你一陣先覆
例如睇完隔一個鐘先覆咁

You

all 4mk

Y no come

who is g

He cow girl

ssssssssss = sis?

Yes all are your girl

個通知都幾廢
有新quote會食左舊個個

你估我唔想繼續覆咩
覆多一次就傷自己多一次
不如自己收手拎番少少面

冇你份㫞望

Ching ho ball

大把仔溝,洗乜咁卑

real toxic

可能唔記得左
或者諗唔到點覆

為左佢已經咩面都唔要lu
專嚴咩都唔要

Bad ball

你唔好咁痴線啦

所以唉豬真係private 用先好
唔好令自己諗咁多

你地咩關係

真毒聚
你唔黎
🤔

咁樣真係好咩
我仲要對多佢兩年

咁唔一定要撳入去睇掛

U bad ball就真

手痕

講到我真係好正好多人追咁
其實我真係垃圾黎
好普通嘅一個港女
唔靚 又冇特別之處

天生麗質？

斬

pmed

香港地就算普通都有大把仔狗衝啦

佢係

咩痴線啊 我冇部佢whatsapp啦
係好耐之前 咁啱個fd張相一開就第一見睇到
我冇變態到突登去搵囉

ching揾食去第二到啦

天生柒頭

岩牙

個陣好似仲係男友？ 定唔知分開冇耐 仲有keep住傾.

仲以為你mon住佢幾時online
喺ig有咩動態

我覺得係真嘅

何以見得？

Ok find me

都唔會輪到毒撚

你地個個都咁話自己架啦

你pm好似又爆咗

呢個都係真嘅

清貢型驚閪咩
出到pool記得請我食飯

威 pm人

的確
係女仔都會有比人追嘅機會
我份工真係年年都有啲咩fd搭fd想識自己
痴鬼線

聽者有份？

嗱我就真係柒頭嚟嘅
呢到有人見過

Ching咁正

可能因為未遇到我

冇咁得閒 我打機唔好？

證明其實你係有市場架！
係佢走寶啊！！！

偽毒無份

我有介紹

我都聽到

who can prove

咁今次我肯定有份

我都想做小妹比仔溝
一定好正,un un腳收msg比人flirt

係咪個名有s字

成日覺得話自己毒L但其實明明可以執
我哥都好毒 比佢女友執完 變左好多

點知你

有個吳字個位user

餃姐=陪着紙狗走

who

入黎做囉你

收皮

上天幾時掉個女友比我,幫我執執佢

ok pmed

@吳xxxxx

明

大隻韓子

咁都要有女仔唔介意佢本身毒再幫佢執先得㗎
利申 柒到冇得救

係
如果現實好似上forum咁夠膽9up
洗乜驚冇女

And I can't swim the ocean like this forever, And I can't breathe.

收到風仲型過city男神

我識
player嚟
個朵臭過屎

就係佢啲仆街仔成日亂講嘢搞到成日比人以為我多女

真
個個女仔都睇潛力股咩
緊係要即食

食屎狗黎

你咪女

如果我有彭于晏咁靚仔我諗我會夠膽追女仔

同我講個句有咩關係先

第一眼睇 係中文字以為係陪著你走餃餃bb
正想覆 你咪知我其實係點囉 普普通通女仔一名.
睇真啲係象象bb黎
Btw 未加你tg

木

識d嘢

player不了不了

其我男仔都係架

留名學嘢

唔識雞腸

咁多狗公
自己唔鐘意咁agressive

唔好真係覺得自信係建立係外表啦

我連比佢地flirt嘅機會都唔比佢地
有男友就咩聯絡方法都唔比啲男仔嫁啦

city 男神is who
聽聞有個叫john有錢到仆街

其實係會驚留低壞印象
所以會拘緊 放唔開
d女就會feel到你想牛佢 就疏遠你

你真係覺得我有病咁
明明冇咁痴線 雖然都痴痴地嫁喇

咪亂講嘢呀你
告你誹謗㗎

嬲姐拍拖？

唔拎去人道毀滅算俾面

其實你係咪狗公 女仔係feel到的

有d女有仔同佢傾幾句就以為人地鐘意佢

完全冇
你都知佢智商60都唔夠

又唔洗一定女友嘅 你地搵我地班女係幫你地執下囉

又係
咁呢d公廁就不了

都係既 所以一開始唔好咁flirty同咁chur先囉
得閒一兩句 點到即止 反而更加引人入勝

但係有外表我諗冇邊個會冇自信

咁係佢地諗得太多

彭于晏靚仔咩
最怕大隻仔 好嘔心

自信過頭就自負啦ching 會好討厭

想加

本來對佢仲有希望

我個樣唔係

我都想有1 2句

ching俾連登洗咗腦

我都想啊 佢飛左我喇

feel會錯架嘛

性格同內涵真係好重要

所以一開始應該係要傾到落去先

第二次同意你 性格真係好重要

佢鋼條型好正
太大舊就真係冇哂美感

教我牛女

關連登咩事

狗公好明顯

真係有呢啲人

點開話題

。

係 我見有啲係唔係都講自己有男友嫁喇
但其實人地淨係想識下你做朋友